纳粹帝国理应分裂 — — 东突厥斯坦的现状和未来

我们不诉说自己的故事，别人就会代我们说，把真相和伦理抹去。
中国人分裂了大东亚共荣圈，维吾尔人当然也可以分裂中国。
你如果自己不准备对中共实行中间道路，就不该劝藏人走这条路。

这是三个月前与一位记者的对话摘要。他根据规定使用”新疆“一词，而我一律说”东突厥斯坦“。我们的对话并不局限于中国在东突厥斯坦的种族灭绝，也包括少年时代亲身经历、”伊斯兰教中国化“、民主派对“中间道路”的利用等。

关注新疆问题的因缘：一方面是因为曾经和东突厥斯坦同胞朝夕相处，当时尚能在食堂一角低调地清真；另一方面是因为这个国家反复被占领者清洗，苦难远远超过六四 — — 可惜有太多的人一边为天安门举蜡烛，一边觉得维吾尔人、哈萨克人、回回人被关进集中营情有可原。

在中国时认识的新疆同学：他们有维吾尔、哈萨克，也有回回，虽然彼此很少谈论政治，但是从生活中可以感到他们的压抑与苦闷：他们有的相信法律禁止学生信仰宗教，有的发誓定居美国以后和孩子讲中文，有的出门被警察当作嫌犯搜查现在却“发声亮剑”自称河南人后代。

为什么要就新疆问题发声：中国人关注“新疆”，往往是希望把殖民地变成或红色或自由的中国社会，但他们眼中的蛮夷并不需要不请自来的汉语、汉服、中餐和春节。我和东突厥斯坦人都不是中国人，如果我们都不诉说自己的故事，中国人就会代我们说，把真相和伦理抹去。

伊力哈木判无期：苏格兰人可以分裂英国，中国人分裂了大东亚共荣圈，维吾尔人当然也可以分裂中国，何况伊利哈木并不主张独立。中国人普遍认为他活该终身系狱，有老留学生领袖听到“东突厥斯坦”暴跳如雷，可见这个野蛮国家不可救药，无论是否民主化，不独立则无自由。

当局的穆斯林少数民族政策：首先要区分殖民政策和民族政策。在东突厥斯坦，殖民当局禁止礼拜封斋、通过强迫通婚改变基因，广建集中营、绑架和谋杀数百穆斯林学者；中国本部虽已普及爱国爱教纳粹神学，也在引进殖民地的文化灭绝措施，这些反人类罪行必须被阻止。

回族和维吾尔的不同处境：在东突厥斯坦，对不同族群穆斯林越来越等量齐观，昌吉据说上万回回进了集中营。在中国本部，回回只是相对自由，清真食品仍然被政府圣战、清真寺工地仍然被默许埋猪头 — — 中国上面是法西斯，下面有很多纳粹，回回如同30年代的德国犹太人。

中国是否对穆斯林信仰更加忌惮：其实中国也在严厉打压图伯特藏传佛教，集中营里也有无神论者和基督徒。因为极权体制以中华民族主义作为国家意识形态，继承了内中华而外夷狄的千年传统，而且他们也需要制造内部敌人维持统治，这正是典型的动物庄园式策略。

怎么看待中间道路：我很尊重达赖喇嘛尊者，他的中间道路是基于中国无法理喻，藏人为了和解愿意做出牺牲，这是割肉饲鹰的慈悲。但我反对中国民主人士附和中间道路，因为他们自己都不走中间道路，志在颠覆共产党，却偏要藏人与中共讲和，这如同割下别人的肉喂自己。

转载自我的博客：

压题图片海报高清版，欢迎下载打印：
中文：
英文：

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導
殘體字嘅

Bi oci Yanhūwang ni enen waka. Bi fe Nikan hergen jai ice Nikan hergen i fonjin be niyamaršarakū. (不是炎黄子孙，对繁体简体之争无感)。

Sorry巴打 以為你係香港人 麻煩幫手推

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

DLLM殘體字

我支持香港独立，你可以打我了。